大家試過轉90度彎最快幾多入？

九龍加士居去紅隧個彎，60 km/h 入，好似打機咁

120km/hr

25km/h

車神

好威威牙😍

15-20kmh

一舊咁屌入去

呢個都叫90度彎
咁我行觀塘繞道試過80kmh添

彎係睇radius唔係睇degree
Turning radius夠大 我理得你轉夠180度都可以片轉去

係咪講手臂彎？一向拖低兩粒盡雞入

用慣性飄移

2km/h 8000rpm

唔甩尾都唔好攞出嚟講

電單車 80km/hr
訓彎 地下距離膊頭10cm左右

拉拉手製, bell 一 bell

打橫咁入

遲扭/扭太多搞到推頭

On9 90度幾多radius先得架
十字路轉左轉右都唔同啦

底盤問題

同埋擰太個手勢

不如講明邊隻灣邊個方向啦

就係時快時慢
可以試下唔怕飄出
因為窒一窒個momentum就有偏差

121km/h

25

用開慣性飄移120過

啱呀
計degree我100km/h咁劈哂個新界環迴公路添

揸車好少睇表板

只係記得有次入灣望周圍既事物變咗0.5倍速咁

有冇留意新嘅轉數錶

電單車140kmh
昂船州大橋個彎都係90度姐

8000轉兩米車，成架車打橫飛入去啦

東隧出口 往銅鑼灣
90km/h
東隧出口360度除4 =90度
咁速度x4=360km/h

呢個位～

Mach 1.0

試過音速
不過feel到咬唔實塊地差少少死

奉勸各位唔好試

not funny

發夢呢個彎試過85左右入 出返黎68～ 好爽

8x in dream

轉右灣,落波先扭左失速再扭右

紅磡道上斜再入大迴旋處隻彎可以拎黎劈

觀塘繞道往東隧快線大灣都好劈

呢2個灣100km/h入基本啦
低過80km/h都對唔住自己啦

玩扭樽, 打八字 50km 響晒胎

每次行親呢個位係覺得自己架車嘅性能同埋自己嘅技術可以6-70咁過，但事實上每次都係5至20km咁過點解咁慢？

係塞車啊屌你老母，有時仲要拉埋handbrake啊屌，行過咁多次冇一次係快過20km啊

祝你早日自炒亡, 唔好害人呀屌你老母危駕撚

澳洲roadtrip , 嗰陣想去個湖唔識路, 咁岩見到又有香港人係酒店又係去嗰到, 就跟佢車尾
平時我都行守規舉100, 點知佢直路就上到130,140
D大灣都120過, 凌晨天黑, 塊地又濕濕地嚇撚死我

吹大啲啦傻閪

90？
如果人行可以幾快？
要視乎你架車個紐力有幾大？
平路，上斜，落斜同唔一樣